一人一首sweet歌

五月天因為你 所以我
第一次聽到呢首歌就好鐘意
你是 何時 靜靜靠近我
你是 何時 偷偷拯救我
在我 掌心 放了 一顆糖果

一生愛你一個

某個背叛你 來這邊找我出氣
彷彿世界 只得我瞭解你
誰叫我看著你 還捨不得生氣
寧願聽聽你 來換多幾次一起
之後 突然忘掉我
之後 來到我早知的結果

專一的fuckboy

Girl 你知我識過幾個老泥
Girl 知我唔鐘意覆手提
Girl I be spending time with the gang
未番屋企不過想講你聽
未幫你買樓不過想你高潮
我拖住你隻手唔驚比邊個騷擾
走遍城市走遍每個荒島

我想就這樣牽著妳的手不放開

Can’t help falling in love

幸福果子

能共你hole hole地相處

歌詞同mv都重甜
而啲女就......

不許你注定一人冇人講？

私奔到月球

有聲

痴撚線啲歌詞

陪著你走

在你閪窿中穿梭 我用乒乓波塞住你個蘿

Kay 載我走

豆腐油條

為你寫下愛情歌

愛情小品

我想和你一起
趕走天上的烏雲
從那沙灘上驚醒
說說這心情
就像海浪捲在風裡
撐了傘也措手不及

你搵我呀

還好有你在 讓我喘息悠閒下來